森美大哥真香港人

903早霸王

喊住講

我冇嘢講

推呀!

感動香港仲有森美

聽佢講都有啲想喊

聽到眼濕濕

邊度可以聽返

真點香港人！

今日全點歌

我聽到佢喊住講，我都不自覺流眼淚

903上網有月費plan，有買可以聽番

冇就睇頭先有冇人有back up

佢講咩，返工無得聽

有幾多artist真係會企岀嚟

佢話好心痛，香港點解會變成咁樣嗰啲

Rubber band 睜開眼

佢喊到仆街